任何人再話田徑教練黃恆有非禮過X，就可能構「誹謗」

無證據證明有罪, 即係無犯罪

絕大部份刑事案, 係控方負舉證責任去證明被告有罪,
唔係辯方負舉證責任證明自己無罪, 呢個係常識

任何人未被證明有罪前, 都係無罪, 呢樣叫無罪推定

依家法庭判左WH無罪,
任何人再指佢有非禮過X, 就係誹謗

一入嚟以為有得睇，任何仁呢？

連假定兩個字都食埋

審完仲係假定，幾時先係真無犯罪

審完啦,
審緊未判時, 先會係「假定」、「涉嫌」、「被控」

法官庭上講完一大輪, 最後嗰句咪係「... 無罪釋放」囉

都講左係「無罪」啦

有罪 同 無罪

因為犯罪所以給予犯事既人一個罪名
先叫有罪
香港行既係唔會主動加罪予疑犯

係一審入面無任何罪行成立既時候
就係佢地所講既無罪

最上面既巴打係冇錯
而且教練應該無其他因呢件事而要再審既排期或者安排
現時 呢件事黎講 教練的確係無犯上任何罪行

如果我話「雖然未有足夠證據入罪 但唔排除被告有做過」呢？

法官最後嗰句「無罪釋放」已經係最好總結

我打定比之後d #me2撚睇
果人同環保撚一樣煩膠
見駁唔到就唔會出現

屌你老母上訴law咁撚叻死臭閪

我夠唔排除你殺人放火囉
雖然未有足夠證據入罪

你講晒啦

如果有民事你咪慢慢科水打，最後冇事，不過律師費恭喜你咁囉